已經到左遊行終點，宜家返緊屋企

金鐘好多人

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

拉

傻鳩，拉一推二

二

行多次

垃圾post

夠你垃圾？屌你老母